人生冇意義了

朝朝起身第一件事就係屙屎

廢

and u？